鄭大奸正式支持飯民做萬年國代

泛泛之輩

偷換概念
指控初選參加者都唔一定獲得35+, 反問係咪又要杯葛選舉

現在杯葛非法委任係呢個係議會萬年國代化,零民意授權

d100班死老野好興拉埋唔關事的野東拉西扯
跟住就反問批評者係咪xxx
但個反問根本係老屈

跟住就有邪教徒講大班我支持你

D100, 完！

[聯署要人！！] 請求制裁所有臨立會議員！！！！

其實咩人會嘥時間聽呢啲垃圾

咪中港共同你班老泛民揹囉

搞成廿幾年，愈搞愈衰，

國安法都立撚埋啦，
仲諗政改直選，大奸訓撚醒味呀？

用腦嘅死忠飯民支持者

用腦同販民支持者好矛盾喎

所謂民主選舉嚴格上係選民與政治人物立約,勝方可於指定期間成為議員
份約已經完左,飯民依靠人大非法委任係零民意授權

唔係搵死忠.,議助打上去扮支持就係民意授權

得兩種方式, 公投/選舉

余若薇都好膠

唔

打少個字

見到D100 同 標題就唔想浪費時間聽
叫燒山去屌柒佢地啦

為左永續議席咩都講
初選已見到飯民因為合理化司法迫害慘敗
班人已經把心一橫撈萬年國代

所以初選輸左的蝗big雲串9批評者

Burnt Hill

[聯署要人！！] 請求制裁所有臨立會議員！！！！

燒山老啦就死

冇人接到班 佢日日9up都係想人多學習

都就死分享埋d知識

好有心

事實係留守派不停屈9批評者分化,飯民kol周圍屈批評者
d100支持者lulu woo反屈遭飯民大台迫害的苦主

lulu woo
6 小時前
絕對同意余所言，不應攻擊對方。本人最不滿是猛烈攻擊留任者。

仲講政改 仲講直選 你都係老到傻撚左架喇大奸

CLS

d100一直漂白飯民的惡行同合理化司法迫害

好多會員話唔想理d100班賤人, 呢種心情我明白
正如我憎鄭家富係d100經常抹黑國際線行動

問題係唔少人唔知呢班死老野係拉緊後腿

攻佢咪攻佢囉
維護非法議會, 中共政權
佢地自己撐自己留任, 完全無民意授權
扮乜撚野同路人

根本想食兩邊茶飯, 坐住個立會議員,
有人工收, 又可以拎抗爭credit

將來/未來一年
中共如果讓少少步, 又可以話爭取成功
國際線成功壓迫, 又可以拎自己個位黎威, 拎著數, 取代政權

學燒山講, 如果留任唔留任都仲有得討論,
飯民留任派唔一定錯晒

但佢地發表 "唔理民意","以前有民意授權, 可以延續"
根本無撚晒原則, 用保皇黨一概邏輯去撚 民主派陣營
同路人??? 撚自己友??? 食屎啦

大班係唔係老到懵撚左.
又話講初衷,再聽落去又叫人接受委任.
乜邏輯黎,究竟想點?
呢排發生乜事,d 民主老屎忽一個係咁,兩個又係咁

#22講左重點
係人大委任下,成個議會係非法議會

就算係昔日票王,任期已完,呢堆人完全無民意授權

應該用違憲

屌佢老味成日用不分化做擋箭牌

李慧玲LIVE

幫689批鄺神豈有此理？勿用歪理淪暴政幫兇！去留心路歷程分享！李慧玲Live

大口玲屈9批評者

你有冇聽嫁？ 事實好多人屈佢地為錢留

講真好多議員都大把錢

如果話錢問題咁佢地捐100萬係咪就應該照留先

一早話唔係錢問題

道理問題

支持辭果d唔好再用為錢來話人想留

毛孟靜果d點會無錢

佢地夠膽就正面回應 燒山

留喺度可以阻止到咩

有錢就唔可以貪錢?

D100點解咁耐都未收皮？！

咁如果佢地留任又捐番錢出來係咪冇問題先？

唔係呀麻 根本問題唔係起錢到

痰尿忠已經講明接受委任就等同改過自新
姐係幫中共做show避制裁就有金牌下一個會期唔dq

呢度2000萬

好呀，但要全部加津貼，係唔係先？
有無邊個議員夠膽出黎講捐糧？

痰尿忠已經講明接受委任就等同改過自新
姐係幫中共做show避制裁就有金牌下一個會期唔dq

呢度2000萬

有忠誠反對派認證就唔dq
就算扮抗爭doj告時都會故意放水比你脫身

議員睇病/做身體檢查可以claim爆政府

市場上等值的保險好貴
同埋向保險公司claim大野經常屈客漏報踢單

係唔洗返工都有錢收呀，就算本身有錢，但如果有份part time可以俾你成日唔返，都收齊錢先

講到佢地咁為理想唔係錢咁點解唔返齊工呢？

議員助理又可以請埋自己人，左手俾右手

佢走佬做乜9
根本係忠誠反對派

仲有應酬500蚊一日
其實有單就claim到,可以請議助食

根本實報實銷同津貼已經好和味

呢度有技巧

直接請自己家人唔得,因為要報關係

但你請我家人,我請你家人就得

通過政改冇直選邊個咩
你直選可以阻到人大釋法？有邊次唔係人大釋法輾過立法會？國安法咩黎？

好似以前有gay同lesbian嘅警察想申請宿舍咪互相結婚再申請囉，所以你咪明點解要成日講黨利益至上

班地產佬想你支持重建項目會開位比你仔女玩電腦
請你食好貴的野,你船送女明星比你屌

呢d周圍都係

余若微，依家omdb有咩作為？

改左議事虧則根本無拉布空間

中共用得一次附件三就會沉迷
因為唔需要過香港議會

所以咪話民主派自欺欺人